<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
  <channel>
    <title>Infidelity - 标签 - 瓜田 New</title>
    <link>http://example.org/tags/infidelity/</link>
    <description>Infidelity - 标签 - 瓜田 New</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-cn</language><lastBuildDate>Wed, 24 May 2023 11:56:23 &#43;0800</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/infidelity/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
  <title>UCSD - Infidelity scandal shocks campus</title>
  <link>http://example.org/posts/ucsd-lib-sex/</link>
  <pubDate>Wed, 24 May 2023 11:56:23 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/ucsd-lib-sex/</guid>
  <description><![CDATA[At UCSD, a male student was caught having sex with a female classmate in the library bathroom by his girlfriend. His girlfriend found evidence of him cheating on multiple women, including women of different ages, positions, and identities, in his phone. She sent the evidence to multiple class groups, causing a stir on campus. The scandal involved a married and pregnant biology PhD student, a middle school teacher who is now studying at UCSD, various senior and junior sisters, foreign students, and many women who confessed in videos that they already had boyfriends.]]></description>
</item>
<item>
  <title>UQ - 布里斯班商科渣女的时间管理秘诀</title>
  <link>http://example.org/posts/uq-scape-merivale-girl/</link>
  <pubDate>Sun, 21 May 2023 20:26:04 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/uq-scape-merivale-girl/</guid>
  <description><![CDATA[这篇文章揭示了一个UQ商科19岁渣女的时间管理秘诀。她精通于完美控制与她的两个男朋友之间的时间关系。她可以在两个男人之间相互转换，并能准确地处理好这两个男人的时间平衡。她的管理经验可以帮助你成为一名时间管理大师，在你的日常生活中更好地处理你的时间。]]></description>
</item>
<item>
  <title>UK - 陈邦瑞 时间管理能力超群 欺骗感情</title>
  <link>http://example.org/posts/uk-chen-bangrui/</link>
  <pubDate>Sun, 21 May 2023 08:25:28 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/uk-chen-bangrui/</guid>
  <description><![CDATA[文中女生在半年的相处中萌生感情，但晚上被陈邦瑞告知有英国女友，并让女生立刻飞到英国陪他。女生上当后，被陌生女子通话攻击，并陷入伤痛和失落中。文中还附有与该女子的对话记录。]]></description>
</item>
<item>
  <title>UCSD - 绿帽哥 引发校园内部罗生门</title>
  <link>http://example.org/posts/uscd-oh-my-gosh/</link>
  <pubDate>Sat, 20 May 2023 20:38:20 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/uscd-oh-my-gosh/</guid>
  <description><![CDATA[UCSD Rady商学院的在线硕士项目询问环节中，一位中国女生的摄像头被打开，全程展示自己和一位男生发生性关系。随后，该事件在该校校园内部爆发，一名男子自称“绿帽哥”在一系列八卦群、论坛和小红书上爆料，透露大量学生的性爱照片和视频，引发轩然大波。此事件引起了校内外广泛的关注和谴责，同时也揭开了该校园内部的不同声音和复杂的人际关系。]]></description>
</item>
<item>
  <title>Soton - 孙*浩 英区没有爱情</title>
  <link>http://example.org/posts/soton-sun-mo-hao/</link>
  <pubDate>Mon, 15 May 2023 23:02:51 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/soton-sun-mo-hao/</guid>
  <description><![CDATA[本次事件的渣男某孙姓同学成功地诠释了“英国没有感情”这句话。如果不是梦境的提示，我们可能永远无法知道这位纯爱战士已经跌倒多少次。以下是聊天记录，也是男主丑陋嘴脸的证据。]]></description>
</item>
<item>
  <title>TUoS - 阚博文 聊骚、欠钱、分手诋毁</title>
  <link>http://example.org/posts/tuos-kan-bowen/</link>
  <pubDate>Mon, 15 May 2023 10:12:29 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/tuos-kan-bowen/</guid>
  <description><![CDATA[在和阚博文交往的10个月里，作者遭遇了这位男子的种种折磨。阚博文向作者借钱并不断诋毁她，甚至在分手后之后对其进行攻击和恶意谣言；金钱方面，作者共为阚博文垫付了近10万人民币，并存在纠纷无法解决。本文揭露了阚博文的罪行和女友所受的伤害，探讨了这种侵害个人财产和精神健康的不道德行为。]]></description>
</item>
<item>
  <title>UK - 佚名 多次骗人、出轨不断</title>
  <link>http://example.org/posts/uk-wzj/</link>
  <pubDate>Mon, 15 May 2023 09:18:47 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/uk-wzj/</guid>
  <description><![CDATA[男子和前女友wzy在上海同居，后者多次骗人，并出轨不断。男子在回国相聚的时候，看到关于前男友在春节期间一直和wzy一起玩，二人之间发生了什么不得而知。他想尝试在英国和前女友继续在一起，但发现前女友已经和其他人有了联系。随着感情的发展与瓦解，男子在本文中详细描述了与前女友的种种经历，包括前女友的骗人、出轨不断，以及最终分手的原因。同时，男子还直指前女友的扭曲价值观和母亲教育不当。]]></description>
</item>
<item>
  <title>YU - 陈俞健（家暴、虚伪、PUA）</title>
  <link>http://example.org/posts/yu-chen-yujian/</link>
  <pubDate>Sun, 14 May 2023 22:07:11 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/yu-chen-yujian/</guid>
  <description><![CDATA[这篇文章揭露了一个以虚假承诺为代价的现代爱情悲剧。这位女孩被一个已婚男人欺骗进入了虎穴。她所描述的故事充满了痛苦和心碎，她一直对他宽容，但他却只在乎自己的感受。一个已婚男人的行为，让她经历了家暴，受到了精神和情感的伤害。这个故事令人唏嘘，因为许多人在现实生活中都有类似的经历。本文提供了一个反思的思考，揭示了现代男女关系中的不平等性和错综复杂的情感网。]]></description>
</item>
<item>
  <title>UCSD - Luo Junzhe&#39;s multiple illegal behaviors exposed</title>
  <link>http://example.org/posts/uscd-david/</link>
  <pubDate>Fri, 12 May 2023 20:11:06 &#43;0800</pubDate>
  <author>作者</author>
  <guid>http://example.org/posts/uscd-david/</guid>
  <description><![CDATA[Luo Junzhe's multiple illegal and unethical behaviors have been exposed, including stealing roommates' cash and credit cards, abusing cats, hiring prostitutes, freeloading, overcharging everyone, etc. He also set up his friend's online banking account to regularly transfer money to him, which is illegal and fraudulent to his friend. He also secretly used game cheats to deceive in games.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
